家長不停投訴功課好多 但又跪求in到入名校

做國際幼稚園老師
聽好多家長講想仔女開心學習
(PN 2歲班 冇學卷 所以都可能比佢地讀一年國際開心一年）

但一上到K1大部分學生都會轉返去local
呢啲interview旺季都會in幾十間
然後又會聽到佢地最想入既都係勁chur既「名幼稚園」
然後過一排見返家長 又會呻好辛苦好大壓力
我覺得呢啲家長好自私
一句話「為左佢好姐」就死谷難谷
做細路既又冇得揀
見到佢地黑眼圈仲大過
只鄧佢地慘

香港家長心態究竟係點

又要馬兒好
又要馬兒不吃草

想講出黎個仔讀名校威啲

為我好就慳返補習班興趣班啲錢去買藍籌 到我大學畢業畀份首期我買樓就係對我最大嘅幫忙
慳到嘅錢做宣人用又點話

其實真係 每三個月入一手騰訊 大學畢業都買到樓